動物朋友簡直係天神嘅禮物

人設可愛
故事精簡
思想跳脫
可愛非廢萌 冇賣肉 冇後宮
獸耳,尾

睇完我真係覺得好幸福好治癒

Tanoshi

喵喵喵喵喵

莎巴LU爭～！

講得岩呀

[black]爛螺打[/black]

樹哥～兒

他囉she

卡板醬

駁唔到

好波

認同內文
唔認同標題